阿仙奴舊將：雲格待我像親兒子 球迷該給他機會

阿仙奴教練雲格最近再次遭到球迷的反對，同時山齊士、奧斯爾等阿仙奴球員也因狀態不佳被球迷們批評，對此，阿仙奴舊將伊保爾埃給出了自己的看法。

伊保爾埃首先闡述留下山齊士和奧斯爾的重要性：「今年非常艱難。對山齊士來說，他很艱難是因為他想轉會，而阿仙奴留住了他所以他思想上就有很大壓力。山齊士是個很好的球員。阿仙奴必須留住他，留住他和奧斯爾。在足球世界里一切都有可能發生。」

「在阿仙奴陣中並不是只有兩名最佳球員，他們每個人都要成為最佳球員。在球隊里我們並不是擁有相同的天賦的，每個人在球場上都有自己的職責要履行。奧斯爾的任務是製造助攻、最後一傳、入球，有時候他可以射門，有時候他能得分。山齊士也能傳球，但他更重要的任務是取得入球。他在第一年里可是進了很多球。」

隨後伊保爾埃表達了對雲格的支持：「雲格對於阿仙奴來說就像費格遜之於曼聯。我理解那些球迷的想法，球迷想要冠軍，不只是足總盃冠軍，他們更想要聯賽冠軍。我理解球迷們的想法，因為距離阿仙奴上一次英超奪冠已經很長時間了。我理解球迷們，但他們也要知道這（奪得英超冠軍）並不容易。」

「這並不容易，因為來訪的球隊已經不像過去那樣懼怕阿仙奴了。現在每一支球隊都想擊敗阿仙奴，因為當你擊敗一支像阿仙奴、曼聯、曼城、車路士這樣的大球隊時，你這一週就會變得很美妙。」

「現在對雲格和球迷們來說都很艱難。非常非常艱難，但是我們還是要給他一個機會，然後我們再看看會發生什麼。不過我會一直支持他，我會一直支持阿仙奴。我支持雲格，因為他待我就像對待自己的兒子。」

仲以為會係No.1 Fan添

開心果

愛不愛

感動完照買對家

愛不愛我立即屌你老母

愛不愛滋

一直覺得e布2唔比沙格拿差

你識韓文先錫你姐

得體能，意識差好多

點解無利物浦？

因為利記眼中既強隊係般尼兄弟果d

熱刺傷半隊
阿好多抖夠

都夠殺垃圾阿

以上四隊有同一共通點